大家會唔會好似三浦春馬咁 每日有一個時間會同自己講好想死

佢原本下午有工作安排 要拍劇
但突然走左去自殺
諗起自己之前有段日子
一上床準備訓會不知覺同自己講
「哎 好想死」
持續左成年 好似變到口頭禪咁

之後諗諗下唔掂 上床前都要做個心理準備
逼自己唔會諗依句野
怕句野變左心理暗示 有日好似三浦咁
突然就比心理暗示推動 無啦啦去左自殺

港父有咩唔開心不妨講出嚟

三浦春馬係比你x死㗎喎

最可怕既敵人是自己...

算唔算心理病

真係好準時同不自覺咁係心入邊講

「哎 好想死」

每一秒都想死

父哥唔好呀

一無野做就會想死

如果個世界有無痛的死
我相信
我真係相信
香港唔少人會

安樂死是德政

有時責任感太重 所以先想死 放低責任同期待 可能人生輕鬆啲

利申返先
如果有日我不知明原因死左
99%黑警做既

因為你覺得人生冇咩希望姐,你不如習慣臨訓前講下d正面野,比喻聽日又係新既開始,一定會更加好既姐咁,都係同你果d心理暗示差唔多,不過係正面既

問題係你個d係自己控制有心講

我個句野係不自覺咁講 好似set好左咁

想4

港父X親嘅人都無心理準備

有
成日諗做人咁辛苦 如果跳出窗會點

我代佢死吧
佢對世界有貢獻得多

會‎

係架,政府洗腦都係廣告都係咁,講得多久然久之就會入腦
自己洗自己洗腦仲容易,每日同自己講d正面野+心入面自己要相信

睇完條片可能會明d

住二十幾樓對住條大碼路

有時會諗跳落去再俾車撞死

我成日諗自己係電腦
有總制啪就好
無痛無傷害

bb

每日出街都好想比車撞死，咁就唔洗自殺但又可以死

有安樂死 我應該會第一個去

依d好撚痛
好想有總制 一啪來個痛快

做人好攰
感覺唔到自己有被關懷過
家庭、愛情、事業、友情
都有唔同程度上嘅壓力同失敗

但世上冇無痛死法
安樂死貌似都會窒息一段時間
只能靠快狠準

我呢啲冇膽匪類只可以每日諗住想死然後繼續過日子

形容到好似藍鯨游戲

事實係有心理暗示依樣野

不過仆街在 我自己不停暗示自己

同時我都知道 仆街 你做乜撚野係咁暗示 我想死

比著其他人咁對我 一早打撚左佢一獲金

唔講出口身邊嘅人就繼續比壓力你

講出口就話你少少壓力都受唔到

比人當扯線公仔不如死左去算

你應該知自己唔開心個緣由係乜？

你件事係解唔解決到

死係解決唔到問題
死前先諗一諗身邊總有一個係唔想見到你死就可以
你死係好易可以好快
但留低嘅問題要由身邊尚在世嘅人受返
又何必呢
停一停，想一想

我幻想到好完美
好似電腦啪總制咁 冇痛冇傷害咁消失
再抹走我係依世界既足跡

咁既幻想係咪證明我真係好想死？

嗰種情緒嚟嗰陣會稔
點解全世界都咁幸福
得自己過成咁

喊想死嗰陣某種程度係想解脫之餘
亦想令身邊嘅人都好似我咁唔開心就好

所以係唔會咁理性稔得咁正面
呢啲道理相信每個情緒病嘅人都知
但當下嘅痛苦真係太難受

補充返已走出陰霾

自從grad左之後每日都想死

我，我每日一定會至少諗一次「好想死」「如果我唔存在我身邊啲人一定幸福好多」

事實係無可能會咁
你死果一刻身邊總有人會為你傷心
到真正抹走嘅講緊係唔知幾多十年後
死前，諗一諗在世身邊嘅人

香港人十個有9.9個都唔開心架啦
但又未去有個具體理由去死
就係奇怪在依到
每日好似口頭禪不自覺咁彈句「哎 我想死」
唔知做乜鳩

對 就是這樣
我就係日日上床個下 不自覺彈依句野出來

有排成日都好想自殺
真係有把聲係耳邊講, 不如自殺死左去

但實際行動又好難

香港呢個地方除非做富二代無憂無慮
如唔係成世人都唔知係到忙乜9

放心 我唔係想自殺
我係對抗緊自己不自覺既心理暗示

安樂死係訓著死 應該好舒服

人比人比死人
正等於三浦先生呢單嘢咁我哋表面睇佢好幸福好成功人生贏家咁
點解尋日突然就爆咁大單嘢出嚟嚇親全日本甚至亞洲地區fans
又代入返你個故事，可能你睇全世界都好幸福
但世上比你更慘嘅人多到真係1人用口水都浸得死你
最起碼你仲可以上連登可以食3餐
世上好多人唔好講食3餐，可能就嚟餓死
唔開心，每個人都有
但我哋身處香港，我相信香港人都有好多人真係有愛去對人
身邊總有人可以值得一齊去傾訴吐苦
連登都唔係程日個個都發膠post又係咁嘈交
有時傾下d苦況，總有巴打絲打會明會一切圍爐盡訴心中情

推願榮光歸香港

會
其實都係一種無形嘅心理病嚟

以前青春期無拖拍時 每日有一個時間會同自己講好想扑野

久而久之十年後都仲係毒撚

係你爆父哥出嚟

之前有幾年，但同friends一次爆哂出嚟，有即刻好到，開始有改善。但係都要好長時間先真係好啲

生存係呢個荒謬既世界裡面，自殺其實是一種十分合理的決定，我地不必鼓勵自殺，但也不應把它當成絕對的惡

安樂死萬歲

其實自私啲諗諗，殺係最輕鬆個part，反正已死其他人既事對自殺者黎講都唔再重要

月入3萬以下全部係唔合格香港人

生活得唔開心已經係一個合理既理由

一起去

屌 「哎 好想死」
呢句我真係自己一個嗰陣會無意中講出聲

yes 不過我準時過食飯 日日有 玩左成年

（我依家冇野啦 係間唔中失守）

yes. always

應該好多人都想自己有日意外死咗去算

如果人死左可以令到在生既人完全唔記得呢個人既存在

完美

係
再失業就想死

創業啦屌

投資香港indie game有冇得諗？

自己做開邊飯開邊飯啦
咩都唔識 整架木頭車去賣魚蛋
隨時月入5萬

合格都唔好過